有冇巴絲打識整毛公仔？

想整一隻毛公仔(Winnie the pooh)俾個ex 但係對材料，手法乜叉都唔識
可唔可以介紹下

最好當然可以出黎教我整 會俾番錢 你地開價

萬分感謝

淘下有無材料包

ex

有咩問題

淘寶個d好樣好奇怪

一係你買隻pooh返黎拆線
逐塊布拆出黎畫紙樣
買布自己砌返另一隻出黎

整比ex做乜9

巴打有諗頭喎

想追番佢囉

有開post整過公仔，已經唔洗剪布
發現唔係想像中簡單

祝你好運
但要有心理準備

介唔介意講多d
分手之前我答應左佢要親手整一隻
我唔想反悔

最簡單係print 隻winnie the pooh 出嚟
畫紙樣加接駁位 縫邊 反出嚟 再塞綿花 收尾

新手縫紉最易上手係不織布，但整出嚟啲公仔不能算係毛公仔但你可以試整試針法先
整Winnie the pooh我覺得用搖粒絨唔錯，啲毛質摸落舒服，同埋夠軟，塞完棉花漲卜卜會好得意不過因爲布質軟，所以難縫啲
紙樣啱啱google又真係有

依隻係立體公仔，如果覺得太難，就用不織布整下面依種先

放粒膠做乜野？

個頭部分好似好多野搞 上網冇乜教學片
多數都係整羊仔

係塊布既名？
Ssp會唔會有得買

Btw大感謝

好耐冇去過，有就應該，但以前去通常最小要買一碼定半碼但你都可以行下睇下有冇舖頭有細塊賣

我想整俾一個米五女仔可以攬住訓既size
我打算一次過買3-4份料 預左會fail
大約要幾大塊布到

一碼有90cm左右，你話要攬到咁我諗至少隻公仔都30cm高?咁可能一碼整到兩至三隻我諗
實際你去揀ge時候再叫個老闆show俾你睇有幾大
不過咁大隻縫到痴線都似

預左有排整
好彩讀同一間學校
總有機會送俾佢